驚異，除左阿基拉同JO JO 呢套動畫竟然預言BNO平権！！

Trump

英國

國

民

海外

護照

平

illuminati

樓主看破世事

2011年trump仲未係總統，無可否認trump 係BNO一事影響甚大

太神了

你都好有心機下

本日最高質

繼Akira後，K-ON預話成真了！！

係

怪錯達哥